其實安76係咩風格？

愛記d波場場都咁熱血 咁有衝勁

成日比人炒既人球